屌 今日開始要支持元氣

pr做到野知道門市爆棚吸引人叫外賣 有冇人想外賣海量三文魚比何妖

唔好叫外賣去葡萄園洛菲大道3號屋

要先付款。。。

懲罰哂兩邊

自取。。。

屌啊

樓豬弱智

真

訂完唔攞一樣得姐 係咪先

都話要俾錢先

自膠

而家仲可唔可以打電話落分店order ?

咁唯有坐爆佢啦 唔熟佢玩法

襟飛

提翻大家 元氣有得打電話叫外賣叫完 拎唔拎係你嘅事喇